各位返老家吧 連登冇言論自由了🤐🤐🤐

😩😩😩

連尼住肯定拎緊份list去緊差館邀功😐😐😐

仲有冇Ching未睇，有Back up

1.

2.

3.

4.

ho ching

完全諗唔明點解要加密

班小朋友覺得圍內傾威啲掛

可是我不想回去見洪非凡